干地屌鳩球證話漏判12碼

氣功

又幾好戲

謝四踢空氣.gif

有冇扭傷

叫干地帶左假髮帶埋眼鏡啦